有冇絲打係唔化妝，每一日去到邊都素顏架

：完全素顏
：非完全素顏

我仲以為大部分絲點都上少少粉同畫眉

冇化妝品

睇心情睇場合

呃鳩你 少個對手
女人好狡滑

唇膏呢？

以前係 不過化妝真係會上癮 每一日都見到靚靚自己